立場新聞你老母！

嘿嘿唔好意思做咗標題黨
對唔住 我係其中一個住得遠留咗係屋企睇直播嘅廢柴
有少少嘢想講
就係 支持立場新聞還支持立場新聞
可唔可以直播嘅時候 唔好大嗌支持立場
大家都愛立場 但係佢嘅工作係同非現場嘅各位報導現場情況
大家係佢報導緊嘅時候抒發對佢嘅愛意 其實同TVB報導嘅時候嗌無綫新聞是是旦旦無分別 都係妨礙緊佢地工作
亦都令到睇緊直播嘅人無法正常接收現場資訊
與其用口表達感激之情 不如繼續捐款比立場啦

btw 辛苦曬今晚係油塘嘅各位街上見

同意 大家睇live好難理解現場情況 同埋記者好難做旁述

Push

有出黎咪唔洗睇live

公道d
呢d突發野黎
長洲班手足想出都未必出到啦

我係現場都R撚晒頭，求下你地唔好咁樣陰鳩立場同毒果
課金已經足夠，現場就好好保護佢地等佢地有空間做公正報導。